大家有無玩過世紀帝國？（發夢想整隻Game)

你地有無玩過啊？
近排我開始玩國王模式

諗諗下想整隻新遊戲
有無人有咁既才能支援一下？

小弟無能 玩左咁耐世紀帝國都唔識整個咁既遊戲
希望有能之士終有日實現到 受我一齊玩
Btw開錯台 應該開去遊戲台

推

即係大台？

以往大台都係行哂出黎號召
我自己睇法根本就唔應該咁
有大台姐係正面衝突
擒賊先擒王 企得大台 一俾人收檔就完全無後續
所以越重要既人越需要神秘

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

我估唔係
例如tg xxx reminder
發放finalised 消息、行動、poster
唔需大台

推下樓主
但要點實施？
好多野都太散啦

ok 但唔好以家推

Tg已經唔安全 諗過最壞打算係用最簡單最舊既方法
寫信 留紙條
最直接原因係互聯網太方便 同時太唔安全
但首先有人同意咁實行 先再召集

推多兩下

寫信太慢啦 紙條要點留？

寫信只限唔可以曝光既人用
例如後日有活動 當發生咩狀況 會用ABC plan
所以神秘人要有前瞻能力
但現場突發狀況決定用咩方法既會係前線既領頭人
所以消息發佈依然會用各大平台同社交app

好似以前紅花會 天地會咁係咩地方啲牆啊 咩鋪定門口留 越講隻驚好似越好玩

點防犬隻？

其實知道紙條放邊既人唔多 極其量得幾個神秘人同每team leader 同埋可以每一段時間換地方

錯晒喇
皇只需要一人。
重點係真係有實力既賢者為皇

btw
flow chart 用呢d 畫到

首先要選leader 點選
而家我哋就係冇leader

建議step by step
先搵左一班肯既人組織左
再係入面搵有能者居之